[懷舊拎]有冇人仲記得以前儲7-11迪士尼公仔或者M記snoopy既日子?

好懷念瘋狂去seven買野同同學仔交換公仔既日子

誰偷偷留下負皮？